# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-19 15:32:27\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-19 18:48+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: GUI.py:77 GUI.py:79 GUI.py:81 GUI.py:83
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: GUI.py:86
msgid "Generate flat network"
msgstr "生成扁平网络"

#: GUI.py:99
msgid "Network 1:"
msgstr "网络1："

#: GUI.py:100
msgid "Network 2:"
msgstr "网络2："

#: GUI.py:101
msgid "Network mapping:"
msgstr "网络映射："

#: GUI.py:102
msgid "Flat network:"
msgstr "扁平网络："

#: GUI.py:103
msgid "CSV delimiter:"
msgstr "CSV分隔符"

#: GUI.py:104
msgid "BFS level:"
msgstr "搜索广度"

#: GUI.py:142
msgid "Flat network user relationship tool"
msgstr "扁平网络用户关系工具"

#: GUI.py:157
msgid "&Language"
msgstr "语言"

#: GUI.py:171
msgid "Network 1 CSV File"
msgstr "网络1 CSV文件"

#: GUI.py:184
msgid "Network 2 CSV File"
msgstr "网络2 CSV文件"

#: GUI.py:196
msgid "Network Mapping CSV File"
msgstr "网络映射CSV文件"

#: GUI.py:211
msgid "Flat Network CSV File"
msgstr "扁平网络CSV文件"

#: MessageType.py:8
msgid "INFO: "
msgstr "信息: "

#: MessageType.py:12
msgid "WARN: "
msgstr "警告: "

#: MessageType.py:16
msgid "FATAL: "
msgstr "致命: "

#: MessageType.py:20
msgid "IMPORTANT: "
msgstr "重要: "

#: Network.py:29
msgid "No \"Source\" node found"
msgstr "找不到名为\"Source\"的节点"

#: Network.py:61
msgid "Mapping reversing for {0}. "
msgstr "正在为{0}进行映射逆转。"

#: Network.py:62
msgid "Please check the order of the networks."
msgstr "请检查输入网络的顺序"

#: Network.py:64
msgid "Reversing failed, exiting..."
msgstr "逆转失败，退出。"

#: Network.py:79
msgid "{} doesn't exist in the 2nd network!"
msgstr "{}不存在于第二个网络！"

#: Network.py:97
msgid "1st"
msgstr "第一个"

#: Network.py:98
msgid "2nd"
msgstr "第二个"

#: Network.py:104
msgid "Over {0} users were not "
msgstr "超过{0}用户不"

#: Network.py:105
msgid "found in the first network, "
msgstr "存在于第一个网络，"

#: Network.py:106
msgid "trying to reverse the mapping now..."
msgstr "正在尝试映射逆转…"

#: Network.py:116
msgid "Reverse failed. "
msgstr "逆转失败。"

#: Network.py:117
msgid "Please check whether the node mapping is correct"
msgstr "请检查节点映射是否正确。"

#: Network.py:120
msgid "Reverse successfully."
msgstr "逆转成功。"

#: Network.py:128
msgid "Current user: {0}"
msgstr "当前用户: {0}"

#: Network.py:134
msgid "    Friends: {0}"
msgstr "    朋友: {0}"

#: Network.py:137
msgid "{0} doesn't exist in the {1} network"
msgstr "{0}不存在于{1}网络"

#: Network.py:141
msgid "    Alternative name got: {0}"
msgstr "    获得别名: {0}"

#: Network.py:152 Network.py:158
msgid "    New friend from another network: "
msgstr "    来自另一个网络的新朋友: "

#: Network.py:153 Network.py:159
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Network.py:161
msgid "{0} doesn't exist in "
msgstr "{0}在"

#: Network.py:162
msgid "the {0} network as out node"
msgstr "{0}网络不作为出度节点"

#: Network.py:189
msgid "Reading first network..."
msgstr "正在读取第一个网络…"

#: Network.py:193
msgid "Reading second network..."
msgstr "正在读取第二个网络…"

#: Network.py:197
msgid "Reading node mapping..."
msgstr "正在读取节点映射…"

#: Network.py:201
msgid "Generating flat net..."
msgstr "正在生成扁平网络…"

#: Network.py:212
msgid "Generating BFS node for the first network..."
msgstr "正在为第一个网络生成BFS搜索结果…"

#: Network.py:219
msgid "Generating BFS node for the second network..."
msgstr "正在为第二个网络生成BFS搜索结果…"

#: Network.py:240
msgid "Generating BFS node for the flat network..."
msgstr "正在为扁平网络生成BFS搜索结果…"

#: Network.py:264
msgid "New friend for {0}"
msgstr "{0}的新朋友"

#: Network.py:266
msgid "    For first net"
msgstr "    对于第一个网络"

#: Network.py:268 Network.py:272
msgid "        {0}"
msgstr "        {0}"

#: Network.py:270
msgid "    For second net"
msgstr "    对于第二个网络"

#~ msgid "CSV file location of the 1st Network"
#~ msgstr "网络1的CSV文件位置"

#~ msgid "CSV file location of the 2nd Network"
#~ msgstr "网络2的CSV文件位置"

#~ msgid "CSV file location of the network node mapping"
#~ msgstr "网络节点映射的CSV文件位置"

#~ msgid "CSV file location of the flat network for saving"
#~ msgstr "扁平网络的CSV文件保存位置"

#~ msgid "Usage: main.py splitter"
#~ msgstr "使用方法: main.py 分隔符"

#~ msgid "firstnet.csv secnet.csv nodemapping.csv outfile.csv"
#~ msgstr "第一个网络.csv 第二个网络.csv 网络节点映射.csv 输出的扁平网络文件.csv"

#~ msgid "the {1} network as out node"
#~ msgstr "{1}网络不是一个入度节点。"
